放低telegram搵到男朋友 你問我未必答

如題
自爆唔答

幾時分手

又一個呢d post，等俾人騎劫

都話唔拍拖個時就會結婚

準備好1001啦

懷疑樓主專登開多個po俾人騎劫 以為改完名冇人認得

出返去啦

早d訓啦柒頭皮

繼續入黎囉
睇下爆到幾多個post

佢地日日都有新po 要爆你個po有幾難

辣殺
Sleep is for the weak!!!!!!!!!!!

辣殺廢青搵d世藝做啦

你不多不多 多乎哉 不多也

免費g 仲好意思大大聲開po

我有錢你話之我做咩

姐係認自己係g

不了 塊西應該有銅臭味

掛住？

可能係成人台d sp po識返黎架呢

格劍po黎

你又玩？

你都未訓

筆鳥

ok. I weak

Sor囉 阻住左你地

一唔一齊格劍

Weak

叫埋樓主出黎4p

Weak啦你地
LOSERS!

佢一叫就出現 係咪狗黎

爾b唔訓？

訓啦柒頭

比幾多人屌過

係人都屌得

有喱句唔入喇 想我地幫你不停爆post儲人氣呀？

臭閪做嘢唔洗你教

係臭雞post搵到你個tg

where

一齊關心下樓主

臭雞post 囉

巧驚驚啊

有無發現對話睇下？

push